琴日我屌你老媽

靚妹幫我奶啦 這碌鳩我給你含到有拉絲

富士山下 ？

誰都想奶我碌鳩 要揸波要隨時去揸爆
要奶我碌鳩必先有F奶牛
隨時又屌爆隻牛 然後再屌你阿嫲
誰人能阻止這痴漢碌鳩~
利申耶撚

on9樓豬